不堪一擊既血肉長城！

【今日跌啲咩】近4億元血肉長城一下打爆！騰訊跌穿380元
A股一度跌穿2800，港股不能倖免，大市午後氣氛轉差，跌逾400點，股王騰訊（700）獲大批散戶撈底，於380元價位共錄近1,700牌，共100萬股的買盤，平均每牌588股，涉資3.8億元，惟買盤數分鐘內即被消化，騰訊現跌1.78%，報379.2元。